終於明白點解要搞大學

啲黑警一定覺得大部分勇武手足係大學生，佢地搞大學就係想令手足返去大學同佢地打，分薄人手令到我地癱瘓唔到交通，搞唔成大型罷工

可恥到極

推比手足睇到

咪撚玩啦 大學會有幾多人呀小學生最多呀

自推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

係咪唔記得咗開到成個香港都係學校嘅學校

大學好多都係鳩鳩地啵
你見hall莊幾多on9消費新屋嶺
打大學 =令大學生一齊保圍校園=更多人出黎勇武

一嚟啦，阻返啲學生去其他地方做增援
二嚟佢哋要睇住個交通
你諗下埋大紅磡 城大九龍塘獅子山 中大大學 恆大大老山
hku就有啲唔明，唔同支聯辦？

係因為佢地好恨入大學

死黑警喺city直接開咪叫打頭

食屎啦強姦犯

其實d人仲成日大學生大學生咁指責, 但明明每次被捕既年齡層, 大學生好似已唔係大多數好耐。。。

I’ve?

星期一至五和你Suck 星期六日和你Rest

短期睇會係咁
長遠睇多左個機會比班大學雞練兵

攻大學仲好啦
等班支那學生嘆下TG

其實大學唔洗守
比nds聞tg唔好?

雨革就係

依家唔係

應該係 捉好多大學生呀 所以搞大學 遲下各個大學都搞

真係以為攪大學就會回歸平靜？好心呢個港共政府唔好咁離地得唔得？

律政司不如申請埋禁制令,關閉全港大學,禁止任何人士進入校園,校園改為戒嚴司令部